雞蛋呢 無晒雞蛋法師既？

近排大量轉職做魔法師 缺小左雞蛋法師 誠邀大家一齊加入香城online

係屋企做？

How to basic咩on9

點樣可以加速整壞\臭啲蛋?鍾意食壞蛋

雪完攞返出黎？

果啲唔係叫魔法師，果啲叫廚師! 你中意番茄炒蛋都仲得，仲有爛菜頭同黃豆

發夢見到僭建電視上面有臭蛋
用唔到水清

推

拮個窿仔 放佢喺太陽底下三五七日包你聞一聞份外精神

滴D墨水入去
再用D熱溶膠封窿

點解無人玩屎?